[
{
    "fields": {
        "slug_en": "calendar-draciinfo-2016",
        "name": "2016",
        "slug_cs": "kalendar-draciinfo-2016",
        "authors": [],
        "enabled": true,
        "background_image": "project_backgrounds/slide2016stin.jpg",
        "text_en": "<p>EN Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras arcu ante, mattis non finibus porttitor, mattis vitae est. Aliquam rutrum augue sapien, eget faucibus tortor egestas a. Mauris ut metus convallis, feugiat augue eu, vulputate urna. Donec consequat massa sit amet dictum ullamcorper. Proin nisl lacus, rhoncus sed est eu, blandit semper nisl. Morbi ut ipsum in nisl interdum ullamcorper quis quis lectus. In eu posuere orci.</p>\r\n\r\n<p>Proin consectetur arcu quis consectetur posuere. Duis porttitor neque varius, hendrerit erat nec, lobortis sapien. Etiam euismod magna massa, id gravida magna ullamcorper sed. Sed vitae justo ante. Morbi nec consequat ante, non dignissim felis. Phasellus ante orci, tristique vel vehicula sed, placerat ut neque. Aenean sit amet tellus feugiat, semper est ac, bibendum neque. Nunc placerat magna enim, in auctor nisi placerat sit amet.</p>\r\n\r\n<p>Curabitur sit amet mi interdum leo consectetur cursus. Nam urna magna, venenatis eu convallis quis, bibendum quis urna. Donec non condimentum risus. Pellentesque nulla arcu, pulvinar sed tristique et, gravida non libero. Suspendisse feugiat ex nec erat accumsan, nec posuere nisl dapibus. Praesent tempor sem ac diam commodo, nec tristique odio porttitor. Integer ultrices, tortor id ornare viverra, nibh nulla efficitur purus, non congue magna eros et neque. Nullam accumsan risus ligula. Pellentesque auctor ultricies leo vitae consectetur. Donec metus mi, venenatis nec quam in, scelerisque lacinia lacus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus rutrum, quam ac sagittis consequat, est nibh commodo nisl, id dignissim purus sapien sit amet lacus. Praesent consectetur, enim sed malesuada fermentum, elit eros tempor eros, sit amet dapibus ipsum ante quis justo. Suspendisse interdum eros sit amet elit mattis sodales. Proin laoreet risus non tellus hendrerit, in porttitor magna faucibus. Ut aliquet nibh ante, in tincidunt metus euismod nec.</p>\r\n\r\n<p>Etiam sollicitudin enim vel metus volutpat sagittis. Nulla nunc tortor, facilisis nec nisl eget, aliquet volutpat lorem. Pellentesque gravida erat imperdiet metus ultrices consectetur. Fusce a dictum magna. Etiam ligula leo, ultricies sed euismod eget, dictum at sem. Duis pulvinar tristique libero ultrices pellentesque. Donec consequat eros et euismod imperdiet. Proin rhoncus tempor augue ac finibus. Ut lacinia venenatis ipsum at bibendum. Quisque ac ipsum iaculis, dignissim eros quis, luctus mauris. Fusce accumsan ultrices convallis. Morbi ut leo ac tellus pulvinar rhoncus. Cras a arcu sed ante gravida suscipit ut at magna. Donec nec neque consectetur, ornare risus a, gravida nunc.</p>\r\n\r\n<p>Curabitur volutpat commodo semper. Praesent porta arcu porttitor tempus mollis. Cras porta mi quis sapien porta suscipit. Maecenas nulla turpis, suscipit eget tincidunt eu, tempus id lorem. Morbi non malesuada odio, sed convallis purus. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Nam bibendum venenatis nisl, nec euismod sem semper in. Donec in mattis neque. Nullam risus est, imperdiet sed mattis in, dapibus nec eros. Maecenas accumsan faucibus metus, sed pellentesque diam mattis vehicula. Aliquam erat volutpat. Phasellus neque nulla, malesuada non lacus condimentum, dictum convallis neque. Integer id convallis ligula, quis vulputate orci.</p>\r\n",
        "name_cs": "2016",
        "text_cs": "<p><img alt=\"\" class=\"image-right\" src=\"/media/uploads/2015/10/24/about_calendar.jpg\" style=\"height:500px; width:348px\" />O kalend\u00e1\u0159i jako projektu webu Draci.info. J\u00eddlem, \u0161koly tato map\u00e1ch nalezi\u0161t\u011b ke m\u011bsta mohou pokus\u00edte, nebyla tu holka celou dopravn\u00edmi obklopen\u00fd jel po\u010d\u00e1tku k nuly nejd\u0159\u00edv nemohu u university ide\u00e1ln\u00edm v\u00fdjime\u010dn\u00fd: 80, spodn\u00ed dan\u00e9 pak tedy \u017ee n\u011bjak\u00fd ho p\u00f3lu l\u00e9ka\u0159e. V\u011bdn\u00ed nimi za\u0159\u00edzen\u00ed, m\u011b le\u017eet ale osm ot\u00e1zka ji stavu. Zvan\u00e9 jel tuto boky prov\u00e1z\u00ed sp\u00ed\u0161e nejji\u017en\u011bji a p\u0159\u00edslu\u0161nosti zv\u00ed\u0159at pohyb. S regionu ji, na k kdy p\u0159\u00edrod\u011b fragmentac\u00ed svaly za v\u00edce sm\u011brem d\u011bl\u00e1m obej\u00edt. Pup\u00ednek sv\u016fj, vzd\u00e1lenost t\u0159eba\u017ee nemoci f\u00e1zi v osmi 200 st\u00e1tech \u0159e\u010deno jel sob\u011b, kaple l\u00e9ka\u0159e technologi\u00ed, dal infocentra, na zasm\u00e1l kontakty zvy\u0161ovat zvln\u00ed a vytvo\u0159il \u010dech obsahem j\u00e1 zbavena i fat\u00e1ln\u00ed p\u0159isp\u00edv\u00e1 mu n\u00ed marn\u00e1 nadmo\u0159sk\u00fdch v rezervo\u00e1r. A 500, ne\u017e ty d\u00e1v\u00e1 z\u00e1vis\u00ed v dravc\u016fm objeven, m\u00e1 aktivn\u00ed vrcholku takov\u00fdch t\u011bmto, ji \u0159e\u010dtiny argumenty lid\u00ed hormon\u00e1ln\u00edch j\u00edzd\u011b bojem.</p>\r\n\r\n<h3>Men\u0161\u00ed nadpis o vzhledu kalend\u00e1\u0159e</h3>\r\n\r\n<p>Kalend\u00e1\u0159 je z\u00e1v\u011bsn\u00fd ve form\u00e1tu A3, profesion\u00e1ln\u011b v\u00e1zan\u00fd a ti\u0161t\u011bn\u00fd na pap\u00edry o gram\u00e1\u017ei 200g/m2. Tvo\u0159\u00ed jej 13 stran s plnobarevn\u00fdmi ilustracemi + 1 strana nav\u00edc. &nbsp;EU vazeb druhov\u00e9 od uvnit\u0159 v\u00fdzkumu v zuby zaledn\u011bn\u00e9, holka tedy zem\u00edch instituce. Utk\u00e1 ne ano tradi\u010dn\u00ed 1648 cel\u00e9 nejd\u0159\u00edve o jich zprost\u0159edkov\u00e1vaj\u00ed s vyu\u017eiteln\u00fd ohro\u017een\u00fdch ohromn\u00e9ho adrenalin rakou\u0161t\u00ed t\u011bl c\u00edlem, v le\u017e\u00ed pavouci upraven\u00e9 v\u011bnoval prachu sn\u011bhob\u00edl\u00fd od uvedl sn\u011b\u017en\u00e1. &nbsp;O\u010dima starou chv\u00edli zdrav\u00fd ku\u017eele obl\u00edben\u00fd k vybran\u00e9 uv\u00e1d\u00ed t\u0159et\u00ed u p\u0159\u00e1tele p\u0159ipom\u00edn\u00e1 vyva\u0159\u00ed kritick\u00fdch obdobou. I zde, t\u00edm 1 obou slunce u nevr\u00e1t\u00ed paprsky, EU pot\u0159eba \u0161impanz\u00ed obchodn\u00ed, &nbsp;nutn\u00e9, a\u0165 stanice pokra\u010duj\u00ed pln\u011b uspo\u0159\u00e1dan\u00fdch pouh\u00e9 st\u00e1tu.&nbsp;</p>\r\n",
        "project_type": 1,
        "text": "<p><img alt=\"\" class=\"image-right\" src=\"/media/uploads/2015/10/24/about_calendar.jpg\" style=\"height:500px; width:348px\" />O kalend\u00e1\u0159i jako projektu webu Draci.info. J\u00eddlem, \u0161koly tato map\u00e1ch nalezi\u0161t\u011b ke m\u011bsta mohou pokus\u00edte, nebyla tu holka celou dopravn\u00edmi obklopen\u00fd jel po\u010d\u00e1tku k nuly nejd\u0159\u00edv nemohu u university ide\u00e1ln\u00edm v\u00fdjime\u010dn\u00fd: 80, spodn\u00ed dan\u00e9 pak tedy \u017ee n\u011bjak\u00fd ho p\u00f3lu l\u00e9ka\u0159e. V\u011bdn\u00ed nimi za\u0159\u00edzen\u00ed, m\u011b le\u017eet ale osm ot\u00e1zka ji stavu. Zvan\u00e9 jel tuto boky prov\u00e1z\u00ed sp\u00ed\u0161e nejji\u017en\u011bji a p\u0159\u00edslu\u0161nosti zv\u00ed\u0159at pohyb. S regionu ji, na k kdy p\u0159\u00edrod\u011b fragmentac\u00ed svaly za v\u00edce sm\u011brem d\u011bl\u00e1m obej\u00edt. Pup\u00ednek sv\u016fj, vzd\u00e1lenost t\u0159eba\u017ee nemoci f\u00e1zi v osmi 200 st\u00e1tech \u0159e\u010deno jel sob\u011b, kaple l\u00e9ka\u0159e technologi\u00ed, dal infocentra, na zasm\u00e1l kontakty zvy\u0161ovat zvln\u00ed a vytvo\u0159il \u010dech obsahem j\u00e1 zbavena i fat\u00e1ln\u00ed p\u0159isp\u00edv\u00e1 mu n\u00ed marn\u00e1 nadmo\u0159sk\u00fdch v rezervo\u00e1r. A 500, ne\u017e ty d\u00e1v\u00e1 z\u00e1vis\u00ed v dravc\u016fm objeven, m\u00e1 aktivn\u00ed vrcholku takov\u00fdch t\u011bmto, ji \u0159e\u010dtiny argumenty lid\u00ed hormon\u00e1ln\u00edch j\u00edzd\u011b bojem.</p>\r\n\r\n<h3>Men\u0161\u00ed nadpis o vzhledu kalend\u00e1\u0159e</h3>\r\n\r\n<p>Kalend\u00e1\u0159 je z\u00e1v\u011bsn\u00fd ve form\u00e1tu A3, profesion\u00e1ln\u011b v\u00e1zan\u00fd a ti\u0161t\u011bn\u00fd na pap\u00edry o gram\u00e1\u017ei 200g/m2. Tvo\u0159\u00ed jej 13 stran s plnobarevn\u00fdmi ilustracemi + 1 strana nav\u00edc. &nbsp;EU vazeb druhov\u00e9 od uvnit\u0159 v\u00fdzkumu v zuby zaledn\u011bn\u00e9, holka tedy zem\u00edch instituce. Utk\u00e1 ne ano tradi\u010dn\u00ed 1648 cel\u00e9 nejd\u0159\u00edve o jich zprost\u0159edkov\u00e1vaj\u00ed s vyu\u017eiteln\u00fd ohro\u017een\u00fdch ohromn\u00e9ho adrenalin rakou\u0161t\u00ed t\u011bl c\u00edlem, v le\u017e\u00ed pavouci upraven\u00e9 v\u011bnoval prachu sn\u011bhob\u00edl\u00fd od uvedl sn\u011b\u017en\u00e1. &nbsp;O\u010dima starou chv\u00edli zdrav\u00fd ku\u017eele obl\u00edben\u00fd k vybran\u00e9 uv\u00e1d\u00ed t\u0159et\u00ed u p\u0159\u00e1tele p\u0159ipom\u00edn\u00e1 vyva\u0159\u00ed kritick\u00fdch obdobou. I zde, t\u00edm 1 obou slunce u nevr\u00e1t\u00ed paprsky, EU pot\u0159eba \u0161impanz\u00ed obchodn\u00ed, &nbsp;nutn\u00e9, a\u0165 stanice pokra\u010duj\u00ed pln\u011b uspo\u0159\u00e1dan\u00fdch pouh\u00e9 st\u00e1tu.&nbsp;</p>\r\n",
        "date_created": "2015-09-18T13:35:40",
        "name_en": "2016",
        "slug": "kalendar-draciinfo-2016"
    },
    "model": "calendareshop.project",
    "pk": 1
},
{
    "fields": {
        "slug_en": "calendar-draciinfo-2015",
        "name": "2015",
        "slug_cs": "calendar-draciinfo-2015",
        "authors": [],
        "enabled": true,
        "background_image": "project_backgrounds/uvod.jpg",
        "text_en": "<p>EN asd asd asd&nbsp;</p>\r\n",
        "name_cs": "2015",
        "text_cs": "<p>CS asd asd as d</p>\r\n",
        "project_type": 1,
        "text": "<p>CS asd asd as d</p>\r\n",
        "date_created": "2015-09-18T13:36:49",
        "name_en": "2015",
        "slug": "calendar-draciinfo-2015"
    },
    "model": "calendareshop.project",
    "pk": 3
},
{
    "fields": {
        "slug_en": "kalendar-draciinfo-2014",
        "name": "2014",
        "slug_cs": "kalendar-draciinfo-2014",
        "authors": [],
        "enabled": true,
        "background_image": "project_backgrounds/fey_big_eCa2ugn.jpg",
        "text_en": "<p>EN asd asd asd&nbsp;</p>\r\n",
        "name_cs": "2014",
        "text_cs": "<p>CS asd asd as d</p>\r\n",
        "project_type": 1,
        "text": "<p>CS asd asd as d</p>\r\n",
        "date_created": "2015-09-18T13:40:05",
        "name_en": "2014",
        "slug": "kalendar-draciinfo-2014"
    },
    "model": "calendareshop.project",
    "pk": 5
},
{
    "fields": {
        "slug_en": "kalendar-draciinfo-2013",
        "name": "2013",
        "slug_cs": "kalendar-draciinfo-2013",
        "authors": [],
        "enabled": true,
        "background_image": "project_backgrounds/fey_big_nkcNakC.jpg",
        "text_en": "<p>EN asd asd asd&nbsp;</p>\r\n",
        "name_cs": "2013",
        "text_cs": "<p>CS asd asd as d</p>\r\n",
        "project_type": 1,
        "text": "<p>CS asd asd as d</p>\r\n",
        "date_created": "2015-09-18T13:40:15",
        "name_en": "2013",
        "slug": "kalendar-draciinfo-2013"
    },
    "model": "calendareshop.project",
    "pk": 6
}
]
